睇完條片先知原來湯洛雯咁正

無綫藝人湯洛雯（靚湯）形象斯文，主持資訊節目《學是學非》則展現搞笑活潑一面，成為大批宅男的模範女友。下星期就是情人節，Sweet爆的靚湯在今集東網巨星節目《區區有女神》特別版中充當粉絲的一日情人，大玩「女友主觀鏡頭」慰藉單身男，令觀眾猶如跟靚湯拍拖一樣！靚湯拖實「你」手重遊她兒時長大的大埔區，餵「你」食豆腐花、豬扒麵，又送上愛心頸巾，收到「你」送的玫瑰花後更閉眼索吻，嘩嘩嘩！ Sweet到爆呀！

湯洛雯更在大埔區「生擒」幾位年輕男士，拎起幾位「是非精」的相片，包括黃心穎、張秀文、李佳芯、梁嘉琪、麥美恩及自己，叫男士選出最佳女朋友。究竟靚湯魅力能否迷倒幾位男士？今集節目咁精彩，靚湯趁情人節前大派福利，無論你係咪單身，都要記得星期三晚黐實東網巨星喇！

我係咪應該用vr鏡睇

終於有完整片

lm

嗚嗚

正撚到

靚湯

邊撚到靚⋯⋯ 個鼻柒到

之前個look靚啲

點解d女都鍾意揸矮瓜影相

好港女
靚係靚但無乜氣質
同佢一樣樣嘅倪晨曦正好多

比馬子仁食左

好正

佢呢個髮型又升一個level